{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053586",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484335?place[place_type]=GID&place[gid]=2484335&place[latitude]=37.7257337357&place[longitude]=127.5854999083&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "마루마리펜션"
    },
    "text": "洪川江で水上レジャーを楽しむことができるペンションは、大明ビバルディパークとエリシアン江村リゾート周辺に位置しています。 一年中楽しめるここは、客室基準人数の費用での決済が行われ、最大人数の超過はできません。 予約された人数以外は入室が制限され、入室は午後3時から可能であり、退室は午前11時までです。 バーベキューを利用する場合、炭は30,000ウォンで現地決済が可能で、インターネットは無料で提供されます。 ペットは入室が不可能であり、付帯施設である薪や火鉢台は25,000ウォンで現地決済が可能です。 プールは毎年6月から10月中旬まで無料で利用でき、カフェテリアは午前9時から午後10時まで運営されます。 駐車は無料で利用可能で、もし基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 予約管理及び付帯施設は現地の状況によって変動することがあり、ペンション運営ポリシーによって基準人数と追加料金が変動することがあります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、ペンションの中には様々な種類の客室があります。 入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは大明ビバルディパークとエリシアン江村リゾート周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "洪川江で楽しめる水上レジャーはありますか？",
            "answer": "はい、洪川江で水上レジャーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室は午後3時から、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、現地で30,000ウォンで炭を購入することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "プールは毎年6月から10月中旬まで無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "カフェテリアの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェテリアは午前9時から午後10時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "予約管理や付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理や付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしでペンションに入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではペンションに入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような種類の客室がありますか？",
            "answer": "ペンションには様々な種類の客室があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 410
    }
}